一人N個速成迷思 「田+中=曱=日+中」

田+中=曱=日+中
中+田≠甴=中+日 ???
==============
[偏=人+月] BUT WHY [扁=竹+廿] ?

it is so interesting on9

田+中=曱=日+中

同埋一個字有兩種打法呢件事已經好on9